+++
title = "关于我"
+++

<img src="/img/avatar.jpg" alt="头像" title="小恐龙我的胜利的头像" style="width:100px;height:100px"></img>
<br>
我是小恐龙我的胜利，一个广东佛山人，自由软件的支持者，喜欢开源，游戏，音乐，动漫（兴许是）。时间不多，学习为主。性格暴躁无常。梦想是作家和电子音乐制作人，希望自由软件能给社会带来实打实的价值！

# 官方仓库账号

Codeberg：[我的Codeberg主页](https://codeberg.org/wodeshengli "点击进入")
# 社交平台

Mastodon：[我的Mastodon主页](https://techeasy.org/@shengliawa "点击进入")

BiliBili：[我的BiliBili主页](https://space.bilibili.com/433961357 "点击进入(这个是非自由的网络服务)")
# 联系方式

Email：[给我发电邮](mailto:wodeshengli@disroot.org "点击发送")
需要PGP加密的话可以导入我的公钥：
```
-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

xsDNBGYOKWcBDACdp3stbKbbqEMGXQMCiSpzfXBcYARypDOF9rbyTcuiUEGYmvwK
SWkzZxcNph4fzdoVheUbzcI+niT9yzOZFMTfGUJO/FB0vLBk3D6Q+6JyEJ796gLC
xtep2p41BkdTUg7A2JD8LtnRikO48li5AFPBlGfIhFH9DxIvv0t93xmI8YzK5IBa
3WRJCWRSnJQwPkjwVbVQPxGr/Qr4ZKsc6k0QYSS381v9qMzc04KSJ2dwjFJD/1DB
Ed1mSTH1TaS7e3/IhvgyHrh6CfLR9qsvXbbmiPYcWQUggc0IrwRLJudC9qsrFoJN
6wFMXcfcpFRrYrvWrwuR4xnmy5zPh94DkN3NZWXjH+5GmKL85cf5jQFOa1KfvF9b
tIbFTxk7oRLO1ROqYMqZvJWApX7dFHBzAcC3Xn3PUc3LKO8bc/f5ktjoUfOsOGDr
8lTXTHKI2DGCcc35GE0s98Yj4sRb864Dabj2gszZph6IK9q9eW8Iv5Hiyl28BjUL
xCBb+GihpTIFhmcAEQEAAc0ld29kZXNoZW5nbGkgPHdvZGVzaGVuZ2xpQGRpc3Jv
b3Qub3JnPsLBDQQTAQgANxYhBGx2TBUu0NfvgJLiUw7ISDQwqjSFBQJmDiloBQkF
o5qAAhsDBAsJCAcFFQgJCgsFFgIDAQAACgkQDshINDCqNIXj7wv/Ti4u5wp5u4Q5
v9tNufh+4Qye18LFOqbQkDf2iOx08DdavzcWH65dD2qbDJg7NuyMDqqZijgIx9UC
T5KAaWq3zNxtXK+04lG8XqOIdSmBAi5zs5QPmUP1lBxV0U167TLBUS67TralC9Lm
O+LI3S86Soi57giKZE6yUDIVX7qBsc4l1T8mn7BUXGaV2jQ0SH+jsUCvS3YOmqog
hTqJeD6cTCZXo+zLSHM7aCz5qpWVhyPUZq+yA9drpeoo3qo3kK46VJ1UwQBURnMD
FrMW2XSTmZhmjrGuVlWGcXF25vvk5aJLQnN/VQFmIgaswWpBNQKz9XjRmPlhiS7z
MWc35YxagciINP+VtjetmiUeWI2sk9bjsHFULMC71P2egWWITb+VYN383E8SIpoV
9yhpbT7B1m41QKKXijxK/OjWapYg4mHFGEcz7UJ8fMdfb+hIqHKYVdpoFRNHE5F7
pJCxcQzSXsAuFZEEcNEa7kdZS7n+J/2Fir8+Qi9gO8Sdcp6bIjvlzsDNBGYOKWkB
DACoL6qAKZj1D4qbnnGe/mFql81vUSnFINaNvqfL2d/oV/ExU/Jkk1KmdAOJjX5B
B8X/GQ4Rdu52g0EcYOntokd3CUaywezjZWVNMFRq/UU1QQKx2W3aDuaZOZVvcnYf
BNp2h5JBQL1Y1z2YhC00HaZltfHO5TcKcR71YH/q77AEd8eTXemtePoe+phoWp27
+3Ee7MSCMoBSa7yvWIUDA9WEZP7g8zUfvxePKOFYD9QAK++YKN+y2mWDghwI9P6Q
6DmuqpJd/HwhKwLPQRUnF1J9p7IIbpwM6PdAyIFU3D2fEXtMzJcuP+Am1dugYh2m
2PSQTwd6IMDmevbxqNIVMjAtiTu7eYJ3WDsMEP7GGM4DCFgAMTXWTL5SFSe2D22m
lvHOmVjAvd82q+iooRsZlfcp2nV73AtWKNwcpbJFdVTeqhQAOuXjoOIDTaelMnKG
Dg6yTbAuM0ju4GYvNiKHwBXLcVLksqVMHafQZOMNfzanYsDlV0lcvzsjwwpxNFoJ
tekAEQEAAcLA/AQYAQgAJhYhBGx2TBUu0NfvgJLiUw7ISDQwqjSFBQJmDilqBQkF
o5qAAhsMAAoJEA7ISDQwqjSF4/IL/1/Yyq/+WlNHP61Kvw5gzxswqKePOIxY8xx3
63SaJ5FQiXzj8MJz9WpA+rk0tNhT9vvPrHd/Pn5to2G1cQIs0Ban5gBgHuPVj7sV
l6EPUWW7J6KLkzFayXpEXvVoAVT4oFKLbiYg9BQuVVUu79DXBtN3gdNkHzhVN8jb
VJxgtdIAxBc0FDwgaYi+fR23fQvqztKkbQ8M/i49BX3WbIUgn3QnIigk0HgCGyF6
CDlZwnb++11zvAin+VTvVpLHczSn74/5MuUuO9H4Z16PH4oIRWKipR/oiCwHEy/1
+ka7nwk4MmjxKAwvCm5xwEEtDHfCb31r1eruremYh0SZp7Z4yflAI2SQ7JUp52jw
8ek9P1mgzwuE7ERJWcjB5uU2UAte2JcQhq34TK5Tew2tyx+HtUX65qxuV8P06wYD
qE4W7hrJ6OaDxMg/0mVuZP9sVStUAsju3SGB94IAVCG99t6ylgKzei0TBhJTAC+U
oRY0Ppe4AKU78vgw+EGzdXhrmyQbaA==
=LhbS
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
```
当然如果你想加密回信，记的要在回信里附带你的公钥。

Martix：@wdsl:hackliberty.org

Jami: wodeshengli